新香港天王已誕生

男金+年度之歌+作曲人金+最佳編曲：林家謙

係一人一票真普選既感覺

mirror fans唔好暴動住
二哥：姜B

今晚見到好多新面孔

係香港人欠佢的

仲諗住睇Eason 李克勤上台領奬唱歌